大腳撚入

我隻腳要都30cm鞋，姐adi46.7/nike46
成日想買鞋但根本好難搵到岩size
有無大腳撚可以話我知點先買到

Fb group
Big footxxxxx

我著31cm , 美國eastbay. com 都有我碼

我搵 d 代購網 買， 不過應該係連登仔唔多 like 果間 但佢地長期有8折團冇計。

連運費計番都係貴香港正價幾十蚊